咪成日擔心台灣赤化，顧掂自己先啦連登仔本土派！

人地差唔多有90%既人反對一國兩制，反對一國兩制已經係台灣社會中已成常識！

中華民國享有民主自由，人民自決意識好重，今日韓國瑜贏咗唔代表佢可以永遠做市長，萬一高雄赤化，黎緊總統大選民進黨隨時保住執政權，再唔反省韓國瑜就連任失敗。

仲有今次國民黨番生係因為台灣人唔肯含淚投民進黨班垃圾，係冇第三方勢力上位下先俾國民黨番生，但連登仔就話台灣人唔投民進黨就=投共，台灣人自己攞嚟～ 但自己係香港又唔肯含淚泛民，你做就得人地做就唔得？

今日台灣人係民主制度下有得後悔，有得決定自己命運，人民最大，政府需要向人民負責。但你地呢？大陸人搶你公屋硬食，炒貴你D樓硬食，拖gip碌你腳硬食，週街藥房貴租硬食，一地兩檢硬食，通通硬食被強姦。

今天共產黨除左武力方法外已經無能力控制主權獨立既中華民國，最多打嘴炮影響佢選舉，但香港已經淪為共匪囊中之物，任佢魚肉了

顧掂自己先啦

國歌法又嚟緊啦

岩呀 台灣赤化關我撚事
啲台仔咁仆街應該要比老共再教育下
洗撚可憐